賣比 Netflix 救義士

香港依家個情況有無可能變成劇本賣比 Netflix 或者其他電影公司？ 有無行業人做緊？ 可以極強化文宣，收益可以幫助義士訴訟！ 個人天馬行空想法

今次運動行得到今日好重要系大家 創意，希望會有更多創意，唔好比政府捉到套路！ 希望唔會再有人被捕！

推推推

推推推土

推土推土

我諗都大機會 世界性話題

推到上Netflix

樓主有腦
但一定要快 佢地好快上庭
希望拖到一兩年

推

系呀，依家有勢

Thankssss

推到上Netflix

佢地都有拍唔少華人片

之前先有套功夫片

件事完左先得

Push

推土推土推土推土

有無可能將成個運動剪輯成紀錄片賣出去呢